\documentclass[a4paper,12pt,twoside,openright,pdftex]{article}

\usepackage{thesis}
\makeindex

\title{Infraestructura modular para distribución y control de flujos
  multimedia en sistemas heterogéneos en red}
\author{José-Luis Segura Lucas}{Estudiante de Ingeniería Superior Informática}
\director{David Villa Alises}{%
  Ingeniero Informático\\
  Universidad de Castilla-La Mancha}
\date{\today}
\university{%
  Universidad de Castilla-La Mancha}{%
  Escuela Superior de Informática}{%
  Grupo ARCO}
\logo{../esi.png}
\address{%
  Ciudad Real\\
  Spain}
\phone{(+34) 926 }
\email{David.Villa@uclm.es}
\myurl{\url{http://arco.inf-cr.uclm.es/~david.villa/}}

%\graphicspath{{figures/}}

\begin{document}
%\pagestyle{empty}
%\frontpage
\maketitle

Prueba
\end{document}
